你班仆街再渣爆我份熱狗，我話比老師知！

机爸

啊